謝偉俊個撚人當選

屌佢老母

白姐姐

屌

老老實實 , 佢咁撚無料都做到咁多年 , 真係無天理